開得高鐵，就換變普通話廣播優先

大家要變大灣區人

唉